城巴796系列夜晚隻藍色燈光真係睇撚到人想嘔

想嘔中

又出街

識啲咩

驗鈔機

等d 道友啪唔到針

都好睇邊隻車款既

落車開門 會開燈 瞓唔撚到覺

796係撚城巴

都算係既，兄弟公司黎架

屌，嗰啲紫外光燈真係垃圾
出面睇就似架步
入面坐就睇到嘔

話過舊車買返黎冇set 色溫， 一開波都偏藍， 用耐左會偏紫

不過好過九巴堆白光燈車， 仲光過我個魚缸

呢個真
平時已經又藍又紫 一停站就變光 做乜撚